建議時事評論員監察議員, 網民監察時事評論員

時事評論員作為引導輿論最前線,好應該比網民監察

D點擊率係由網民點既

點解要時事評論員引導網民, 而唔係網民監察時事評論員?

姐係好似何志光咁,出片話64冇死過人, 你就應該瘋狂狙擊佢同REPORT佢啦, 點解反變成佢既邪教教徒?